嘩好大雨

搞到我有少少性興奮

好多水

見字即刻訓覺

噗嗶嘎嗶噗啦嗶啦嗶嚕嘎嚕嘟嘎嘟啦嘟嚕嘎嘟嘟嘎哩嘟哩哩嘎啦啦噗嘎嘎嘎噗嘎嘎啦哩哩啦哩嚕嘎嘟嗶嘟嗶啦嗶嚕嘎啦嘎噗嗶嘟嗶哩嘎嘎嗶啦噗啦噗嚕嘎哩嚕嘎嚕嗶嚕啦嘎哩嚕嘎嚕嗶嚕啦嘎哩噗啦哩嗶哩啦嘎啦嚕啦嘟嗶嘟啦嘎嘎哩嚕嘎啦

噗嗶嘎嘟嗶嘎嗶噗嗶嗶嘎哩噗嘎哩哩哩嘎哩噗嘎嗶噗哩噗嘎嘎嗶嗶哩嘟嚕嘟嘟嘎哩嘎噗嗶嗶嗶啦嘎嘟嘎噗哩嗶

噗嗶嘎嘎哩嗶嘟嘎嘟噗嘎嘟嗶嗶哩嘎哩噗嘎嘟噗嘟嚕啦嚕嚕嘎嘟嘎噗哩嗶哩嚕啦噗啦啦啦啦嘟啦噗啦啦啦啦嘟啦噗啦啦啦啦嚕嘎嘟嘟嘎哩嘟哩哩嘎嗶噗啦嗶啦嗶嚕嘎嘟啦噗嚕嘎嚕噗嘎嘎啦哩哩啦哩嚕嘎嘎哩啦嘟嗶嘟啦哩噗嘟啦哩嘎哩噗嘎嘟嗶嘟嗶啦嗶嚕嘎啦嘎噗嗶嘟嗶哩嘎嘎嘟啦嘎哩嘎嘎嘎嚕哩嘎嘟嚕嘟嘟嘎嗶噗啦嗶啦嗶嚕嘎嚕嘟嘎嘟啦嘟嚕嘎嘟嘟嘎哩嘟哩哩嘎哩啦嗶嘎嘟鄉鄉鄉

噗嗶嘎哩嘟啦嘟啦嘟嚕嘎嘟哩哩嘟嚕嘟嘟嘎啦啦噗嘎嘎但急屎噗嗶嘎啦嚕嗶哩嘟哩哩嘎嘎嘟嘟嚕嗶嚕啦嘎嘎哩嘎嘟嚕嘟嘟嘎哩噗噗嗶嚕嗶嘟哩嘎噗嚕噗嚕噗嘟嘟嗶嘎哩嗶嘎？

收嘢噗嗶嘎嘎嘟嘟嚕嗶嚕嚕嘟啦噗嘟嚕嘟嘟嘎嚕嘎噗嘟嗶嘟啦嘎哩嘟啦哩哩哩嘎哩嘎嘎嗶嚕嘎嚕噗嘎哩噗嘎啦啦啦嚕嘎啦嚕啦嘟嗶嘟嘎嚕嚕嚕嘟嘎嘎嘟嘎嚕嗶嚕啦嘎啦啦噗嘎嘎嘎噗嘎嘎啦哩哩啦哩嚕嘎哩嘎噗嗶嗶嗶啦嘎嘎嘟啦嘎哩嘎嘎嘎嘎嘟嘟嚕嗶嚕啦嘎哩噗嘎哩哩哩嘎嘎嚕啦啦嚕啦嚕嚕嘎哩啦嗶嘎啦嘎嚕嘎哩嘎嚕嘟嗶嘟啦嘎嘟嘎嘎嚕嘟

噗嗶哩嘎哩哩嗶嘎嗶噗嘎哩嘟哩嘟嗶嘟啦嘎哩啦啦嗶嘎噗嗶嘎嘟嘟嘟嘎啦嘎嚕嘎啦噗啦嘎哩嘎嘎嘎嘎哩啦啦嗶

飲緊桔柑檸檬

噗嗶嘎嘎哩嗶嘟嘎嘟噗嘎嘟嗶嗶哩嘎哩噗嘎哩噗啦哩嗶哩啦嘎嘟嗶啦嗶嘎嗶噗嘎嗶哩噗啦噗啦嗶嘎嘟嘎嘎嘟哩嘟嚕嚕嚕嚕嘟嘎嘟嘟嘎哩嘟哩哩嘎嗶噗啦嗶啦嗶嚕嘎嘟啦噗嚕嘎嚕噗嘎嘎啦哩哩啦哩嚕嘎哩嘟啦嘟啦嘟嚕嘎嗶哩噗啦噗啦嗶嘎啦嗶嚕噗嚕

你拉閪到咩 推

88🌙

噗嗶嘎嗶嚕嗶哩噗哩嗶哩噗啦啦啦哩啦嘎嘎哩嚕嘎嚕嗶嚕啦嘎哩嚕嘎嚕嗶嚕啦嘎嘟嗶嗶哩嘎哩噗嘎嘎哩嘎啦噗啦嗶嘎哩嘎嚕嘟嗶嘟啦嘎哩噗噗哩嚕哩嘟哩嘎哩嚕嗶嘟嗶哩嘎嚕嘎噗嘟嗶嘟啦嘎嘎哩啦啦嗶啦啦嘎哩噗啦哩嗶哩啦嘎哩嘎哩噗噗噗嗶嘎嘎嘟嘎嘎嘎嘎噗嘎哩噗嘟嘟嘟嘟哩嘎啦啦嘟哩啦哩嚕嘎嘎嘟嘎啦嘎啦噗嘎哩噗噗哩嚕哩嘟嘎哩嘎噗嗶嗶嗶啦哩哩噗嘎嚕嗶嚕啦嘎嘎嘟嘟嚕嗶嚕啦嘎哩噗嘎哩哩哩嘎嘎嘎嗶啦噗啦噗嚕嘎嘟嗶嘟嗶啦嗶嚕嘎啦嘎噗嗶嘟嗶哩嘎嘎哩嘎嘟嚕嘟嘟哩哩嗶嗶嘎嘟🤔

邊隻係濃嗰隻

噗嗶哩嘎哩哩嗶嘎嗶噗嘎哩嘟哩嘟嗶嘟啦嘎哩啦啦嗶嘎嗶噗嘎嘟嗶嗶哩嘎哩噗哩嘎嗶嚕哩噗哩嗶嘎嘟哩嗶嗶嘎嗶噗哩噗啦哩哩嘎哩噗哩嘎嘟嘎嘟嘟嘟哩嘎哩噗嘟嘟嘟嘟哩嘎嘎嘟嘟嚕嗶嚕啦嘎嘟嗶嗶噗嗶噗啦哩嘎哩哩哩嚕哩嘟嘎哩嘎嘎哩嗶哩啦嘎嘎哩嚕哩嘟哩啦嚕嚕嚕嘟嘎嘎嗶嘎嗶嗶嗶啦嘎嘎嘟嘟嚕嗶嚕啦嘎嘎嘟嘎啦嘎啦噗嘎哩噗哩噗噗噗嗶嘎嘎哩嘎嘟嚕嘟嘟哩哩嗶嗶嘎嘟嘎哩嘎哩噗噗嗶嚕嗶嘟嘎嚕嘟哩啦噗啦嗶嘎嘟嗶哩嘎啦嘎嚕哩嘎嗶嚕嘟嘎嘟噗嘎哩噗啦嘎嘎嘎噗哩嘎噗嚕噗嚕噗嘟嘎啦嗶噗啦嘟啦啦嘎嘟嘎哩嘎嘎嗶啦噗啦噗嚕嘎哩哩嘟嚕啦嚕嚕嘎嘎哩嘟噗哩噗嘎嘎嘎啦哩嗶嗶嗶啦嘎嚕嘎噗嘟嗶嘟啦嘎嘎哩啦啦嗶啦啦嘎嘎嘟嘟嚕嗶嚕啦嘎哩嘎嗶嗶嗶嗶啦哩嘟噗噗嚕噗嚕嗶嘎嘎嘟啦嘎哩嘎嘎嘎哩哩嚕嗶嘎嗶噗嘎嚕嘟嘟哩嘟哩哩嘎嘎哩啦哩嘎哩噗嘎嘟嘟啦噗啦噗嚕哩哩啦噗啦嘟啦哩嘎哩噗噗嗶嚕嗶嗶嚕嚕嚕嘟嘎哩噗嘟嘟嘟嘟哩嘎啦啦嘟哩啦哩嚕哩嘎嗶啦嗶嚕嗶嘟嘎哩噗嘟嘟嘟嘟哩哩嘎嗶啦嗶嚕嗶嘟嘎嘟嘟哩哩嘎哩噗嘎嘎哩嗶嘎哩嘎嘎嘎嚕嘎噗嘟嗶嘟啦嘎哩嘟啦哩哩哩嘎哩噗嚕嚕哩啦哩嘎哩噗哩噗啦哩噗嘟噗嗶哩嘎嘟嘎哩哩嘎哩嚕噗哩噗嘎嘎啦嚕嘟噗噗噗嘟嘎嗶嗶嗶哩哩噗嘎噗嚕哩噗嘎噗嚕哩哩嚕哩嘟嘎嘎哩嚕哩嘟

噗嗶嘎哩啦嗶嘎嘟嘎哩嘎嘎嘟嘎嚕嗶嚕啦嘎嘟嘟嘎哩嘟哩哩嘎啦啦噗嘎嘎嘎噗嘎嗶噗嗶嘟嚕嘟嘟嘎嘎哩嘎嘟嚕嘟嘟嘎嘟嘎噗哩嗶哩啦嘎嗶哩啦噗嘟噗哩嘎嘟噗噗啦啦啦嚕嘎嗶噗啦嗶啦嗶嚕嘎嘎啦哩哩啦哩嚕嘎嘟啦嘟嗶嚕嗶嘟嘎哩啦啦嗶嗶

我屌你老團噗嗶嘎嘟嘎噗哩嗶哩啦嘎嘟嘎噗哩嗶哩啦哩嘎嘟嘎嘟嘟嘟哩嘎哩嘟啦嘟啦嘟嚕嘎嘟啦噗嚕嘎嚕噗嘎嗶哩噗啦噗啦嗶嘎嘟嘎嘎嘟哩嘟噗啦噗啦啦啦啦嘟啦噗啦啦啦啦嚕嘎嘎嘟嘎啦嘎啦噗嘎哩噗哩噗噗噗嗶嘎哩嘟啦嘟啦嘟嚕嘎嘟啦噗嚕嘎嚕噗哩噗嚕嚕噗嘎噗嘟嚕嚕嚕嘟嘎嘎嘟啦嘎哩嘎嘎哩哩嗶啦嗶哩嗶嘎嘎哩噗哩嘟啦嘟嚕嘎嗶噗嚕哩噗哩嗶嘎嗶噗啦嗶啦嗶嚕嘎嚕嘟嘎嘟啦嘟嚕嘎嘟嘟嘎哩嘟

買人哋沖的現成好撚柒酸

噗嗶嘎嘟嘟嘎哩嘟哩哩嘎啦啦噗嘎嘎嘎噗嘎嘎啦哩哩啦哩嚕嘎哩嘎噗嗶嗶嗶啦嘎嘟嘎噗哩嗶哩啦嘎嘎嘟嘟嚕嗶嚕啦嘎嘟嘟哩噗嘟噗哩嘎哩噗噗嗶嚕嗶嘟嘎嘎嗶嚕嘎嗶嘎啦嘎嗶嚕噗嚕嚕嚕嘟嘎嘎嘟嘎嘎嘎嘎噗嘎嘎嘟嘎嚕嗶嚕啦哩嘎嘟嘎嘟嘟嘟嗶哩噗嚕噗噗哩噗嘟噗嗶哩噗嘟噗嗶哩嘎嘟嘎哩嘎嘎啦哩哩啦

噗嗶嘎嘟嘟哩噗嘟噗哩嘎嘎嗶嚕嘎嗶嘎啦嘎嗶嚕噗嚕嚕嚕嘟哩嘎嘟嘎嘟嘟嘟哩嘎嘟嚕哩嚕啦嚕嚕哩噗嘎噗啦嘟啦哩嘎哩噗嘟嘟嘟嘟哩嘎嘎啦哩哩啦哩嚕嘎嘟嗶嘟嗶啦嗶嚕嘎啦嘎噗嗶嘟嗶哩嘎嚕嚕嚕嗶嘟嗶哩嘎嚕噗嘟哩嗶哩啦嘎哩噗噗嘎嘟嘎啦嚕嚕嚕嘟嘎嘟嘟嘎哩嘟哩哩嘎嘎哩嘎嘟嚕嘟嘟嘎嘟嗶嗶嚕啦嚕嚕嘎嘎啦哩哩啦哩嚕嘎嗶噗啦嗶啦嗶嚕嘎嘎啦哩哩啦哩嚕嘎嘎哩啦嘟嗶嘟啦哩噗嘟啦哩嘎哩噗哩噗啦嚕哩嚕哩嘟哩嘎哩哩嘟噗嘟嗶哩嘎噗嚕噗嚕噗嘟嘎嘟嘟嘎哩嘟哩哩嘎哩噗哩噗噗噗嗶嘎嘎哩嘟噗哩噗嘎嘎嘎啦哩嗶嗶嗶哩哩哩嘟哩嗶哩噗嘟噗嗶哩嘎啦嘎嘎哩噗哩噗嘎嘎嘎嘟啦嘎哩嘎嘎嘎哩噗啦哩嗶哩啦嘎哩嘎嗶嗶嗶

唔會買實擺到發霉同埋啲乜乜蜜蜜實好甜

噗嗶嘎嘟哩嗶嗶嘎嗶噗哩噗啦哩哩嘎哩噗嘎啦嚕嗶哩嘟哩哩嘎嘎嘟嘟嚕嗶嚕啦嘎啦嚕啦嘟嗶嘟啦嘎嘟哩嘟哩哩哩嘎嘎哩啦嚕嗶嘟嗶哩嘎嘟啦嗶嘟嘎嘟噗嘎啦嚕嘟嘎哩😞噗嗶嘎啦嗶嚕噗嘟噗哩嘎啦嗶啦噗嚕😘

metoo

哦係咩

唔夠可樂方便

噗嗶嘎嘎嘟嘟嚕嗶嚕啦嘎啦嚕嗶哩嘟哩哩嘎嘟哩嘟哩哩噗嗶嘎嘎哩啦嘟嗶嘟啦哩噗嘟啦哩嘎哩噗嘎嘟嘟嘎哩嘟哩哩嘎嘟嗶嗶嚕啦嚕嚕哩嘎哩哩嘟噗嘟嗶嘎嘟嗶嗶哩嘎哩噗嘎嘎嚕啦哩嘎哩噗嘎嚕哩嘎嘟嚕嘟嘟嘎嘎嘟啦嘎哩嘎嘎嘎嘟嘎噗哩嗶哩啦嘎嘎嘟啦嘎哩嘎嘎嘎嘟嗶嘟嗶啦嗶嚕嘎啦嘎噗嗶嘟嗶哩嘎嘟嘟嘎哩嘟哩哩嘎嘎嗶嘟啦噗啦嗶嘎嘟嘎嘟嘟嚕嘟嘟嘎哩噗嘟嘟嘟嘟哩嘎嘎嘟嘎哩嘟哩哩嘎嗶噗啦嗶啦嗶嚕嘎嘟啦噗嚕嘎嚕噗嘎嘎啦哩哩啦哩嚕哩嘎嘟嘎啦嘎啦嘟嚕嚕嚕嘟嘎哩嘟啦嘟啦嘟嚕嘎嘟啦噗嚕嘎嚕噗嘟哩噗嘟噗噗噗嗶嘟哩啦嚕嘟噗嘟嗶哩嘎噗嚕嗶嗶嗶啦嘎嘎嘟嘎啦嘎啦噗嘎嘎嘟啦嘎哩嘎嘎嘎嚕哩嘎嘟嚕🥺

等埋你先訓

係

快睇

飲咗

我瞓

有無你咁

係咩

咁咩？

大雨

收皮啦, 朝朝起身就見你影日出

屌

噗嗶嘎嘎嘟嘎嚕嗶嚕啦嘎嘎嗶嗶嗶噗嗶嗶嘎嘟嘎噗哩嗶哩啦哩嘎哩嗶嘎噗嘎嗶嘎嘎啦哩哩啦哩嚕嘎哩嘎嚕嘟嗶嘟嚕啦噗啦啦啦啦嘟啦噗啦啦啦啦嚕嘎嗶噗啦嗶啦嗶嚕嘎嚕嘟嘎嘟啦嘟嚕嘎嘟嘟嘎哩嘟

我微雨

咪望啦

邊個要呑精？

亂碼咗屌你

雲呑加麥精。。。

er～ 三姊妹中你最醜樣

你漏咗 (真係醜樣～)

我鍾意撩交嗌多啲

噗嗶嘎嘎嘟嘎嚕嗶嚕啦嘎嘎嗶嗶嗶噗嗶嗶嘎嘟嘎噗哩嗶哩啦哩嘎哩嗶嘎噗嘎嗶嘎嘎啦哩哩啦哩嚕嘎哩嘎嚕嘟嗶嘟嚕啦噗啦啦啦啦嘟啦噗啦啦啦啦嚕嘎嗶噗啦嗶啦嗶嚕嘎嚕嘟嘎嘟啦嘟嚕嘎嘟嘟嘎哩嘟呢個喎

我出名對frd子nice時 對on9仔唔nice時

噗嗶哩嘎嘟嘎嘟嘟嘟哩嘎嘎嘟嘟嚕嗶嚕啦嘎嘎嘟嘎啦嘎啦嚕哩嘎噗嘎嘟哩噗嘎噗嚕哩嘎嗶嘎哩哩嘎啦

點解係仔唔係囝呢

你咪on9仔

禾反對

有病就睇醫生啦

望下會小左忽肉呀?

okbye

好 再見

會

點樣樣

大南瓜

我好唔鍾意南瓜

邊個嚟

食物黎

咩人先會唔鍾意食

咪話咗我

咪話咩人先會唔鍾意

唔當我係人？

你蠢到溝通唔到...

唔準嫌棄

救命 call duck

Duck就duck 啦
乜鳩野叫call duck

名囉
瓜就瓜乜撚嘢叫冬瓜

邊撚個黎

我朋友仔花花

想做你朋友

有我咁醒先做到

我蠢先顯得你醒

你身邊所有人都好醒

平時我扮蠢食女

哦 好似浮雲(真毒)咁

無佢咁叻

佢叻到做完好多人知但仲做緊

有主見 唔會比人影響到

勁似邪教

想搵女教徒

你搵緊

有介紹？ 我乖仔黎 係醜樣啲

buy me

水水瀨

bye u

不了 玩過一次就算

全世界得一隻，比你優先buy

好帽feel

留畀肥子吧

你應該會鍾意

咪提隻肥子 賤人黎

即是點

有咩八？

同你一樣咁貪玩

之前有人話佢哋會強姦bb seal

你親家黎

？

咩9 真野黎

啲動物得個樣可愛 其實佢地傾緊點殺人類

咩親家

殺撚死我

親家都唔識 。。。咪扮純情wo 🥰冇人信

我個仔同佢個女結婚？

個男同事成日借啲意抽我水

你抽返女同事水

一陣佢話想嫁比我咁點算

我畀錢你擺酒囉

邊好意思啊 咁厚禮

無傷肝~ 錢財身外物^.^

想同你合唱返首友情萬歲

想唱my penis blue

幾時開演唱會

咁殘忍既你 你有冇尊重過呀仔意見 。。。

打本我開？

應該嫁畀佢個仔？

阿凡達

想擺幾多圍

想唱live畀佢一個聽

如果個老母太奀皮 個細路會唔會有陰影。。。

邊撚個

很喜歡他

小學生？作個鍾意既人出黎？

哭能左

真人來 唔講太多

笑到我曉曉曉

花店條女好大波？

他勁能帥

無圖你話你屎眼識發光都得

長大後可能仲癲過呀媽

真係識

好似我咁

螢火蟲？

想提一提你 夠鍾食藥

呢d萬中無架wo 唔怪得咁qq

嚇親小妹

做乜用我專屬熊仔

大家咁熟 咪扮啦

無同你熟 - . -

醉街損有

收 我勁好人

比張好人卡你

唔知 好想用 就用啦

我收慣

咁我唔用

呀 諗諗下都係唔想用 禾都係唔用lu

跟尾狗

無啦啦做咩話自己啫喱

話你

話我會開心d既 你盡情話我啦咁我接受

發覺ching好受m男歡迎

我陳述事實

你點知係m男

一睇就知

點知

Feel